買情人物禮物(IPHONE 之外)

如果呢一個星期要買部電話俾老婆做情人節禮物,你地會買咩機

要求, 單純要影相好

canon M6 mark2?

叫你老婆送朱古力

華為啦

升官 發達 _ _ _

IPHONE 11 PRO MAX

Pixel

蘋果十一專業最大